邊個含家剷敢搬廠，就屈佢強姦阿婆，叫林鄭引渡返黎慢慢玩殘佢

屈佢推呀婆落海同強姦隻豬下話

炸廠囉咩阿？ 驚你阿

盲人偷睇國家機密啊

強姦隻豬

強姦林奠

點解我同樓豬個名咁似

gay

大肚婆個肚幾咁大，D細路又幾咁細。

連遣散費都慳埋 喪心病狂

共狗理得班賤民死
你炸之前交你份棺材本出黎